斷左腳，有咩home office 介紹

今日踢波斷左骨，要打石膏休息幾個月
d 儲蓄唔夠捱幾個月，點算好

乞錢

除左乞錢呢

backup 人哋啲片

又玩依味野

網上賣野

落街乞，朝九晚五

d 儲蓄唔夠捱幾個月

問屋企人借住先